有無人係炮台山返工又食過半島冰室？

d野食大份到食唔晒

無人呢頭返工？

唔係冇 唔想理你姐

最大份咪下午茶馬來咖哩喜豬，大撚個塊屎忽$37

佢塊豬扒真心好食，全部野食即整好難唔好食

重點 好撚迫，位迫，食唔舒服

搵炮友?

早幾年個邊返學，冇咩好食
一畢業就開咗幾間

？
你估個個都似你下體諗野咩

都係 間野成日好多人

早餐 蕃茄湯好撚正
LUNCH 勁多人排隊

炮台山

唔好笑

一星期最少食兩次

今日先食完

lunch多人到 食大澳紅磡好過

隔離四寶一樣大份
而且味道仲好d

好撚好食！
對雞脾簡直係無敵！
食物有誠意！員工好禮貌又快手！

炮台山都係去街市買燒味飯食多

下茶食乜好
雞脾定咖喱定焗茄好

四喜未食過
如何？
同埋我最憎坐高腳櫈

我次次都焗豬，$37，

可以坐普通櫈
四寶真心唔錯 扒都大大塊又煎得好

有吉豬 有焗飯 但係冇焗豬喎

大撚塊到

四寶加埋個奶油豬飽死
1點食晏廢事排半島